有無人一畢業開到 HSBC Premier 户口加信用卡

點解要等畢業？

你要開隨時都開到俾你啦
要俾手續費姐

當你開到後，其實感覺無咩特別

有一球就開到啦

連登仔未畢業就五球美金開Private Bank啦
淨低有一球美金散紙都會Keep返住個Premier Jade嘅